整閣樓幾錢？

有冇師兄有經驗裝修整閣樓要幾錢？
我想整個閣樓3.15米夠唔夠做？

起碼3.5啦..

高有高做矮有矮做